「多圖食評」水立方蝦餃及排骨

蝦餃似係公仔點心個隻，只係比公仔點心大隻小小，但一樣難食。

排骨同一般大陸食既排骨一樣，骨多過肉

如果100分係滿分既話，我比C-

今次食完唔記得影

100滿分比C-即係點

btw,有無鬆腿

返赤柱食可能好味d

約左出街仆野

赤柱唔好食，小欖就正

我要入一號公館

垃圾

鬆腿 同埋 按摩依家幾多錢落樓？有無房過夜

普通按摩198 2粒鐘左右，不過你要過夜條rule好複雜，要睇入場時間，要睇星期幾，但如果你一次消費夠300-400人仔既，應該都會有房比你過夜。

我就⋯⋯⋯⋯⋯

房間環境

房間內告示牌

會有人幫我着襪，我係腳趾襪，要一隻一隻腳趾咁著，會有2個人托住我2飯腳咁，先用毛巾幫我抹乾隻腳，係一隻一隻腳趾咁抺，然後先幫我着襪！

我記得呢位巴打好似成日上去
D咸濕post實有佢

關咩事

屌1314仔，係香港按好過

千鳩幾蚊起埋機架

睇落蝦餃個size都OK喎